[Hello!Project 討論區#47] 開首的一篇是和田彩花 施主給波惹奉上這一生

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

日本女人樣

昭和顔

性格屌打

冇睇on乜36小時喎

唸經36小時

【エステー】『愛れな』の魅力を知り尽くした弊社クリエイターが全力でつくったCM 第二弾。新ＣM「米唐番」“愛とれいな”編を制作

同睇ig勿認真一樣

都話送個夾面轆比佢

邊有咁易瘦

準時

Y型 代表係夾出嚟

腹筋

升球大墊

你地慢慢

佢都係6點準時出片

睇落好辛苦 要唔要幫佢鬆綁

鬆綁完就到你辛苦了

已經好過夾都無

大細唔重要 個形先係重點

想食咩
好似reina個口容量大d
岩我多d

◯不在◯
有◯則◯

陰影黎姐

maria嗰形咪好 睇落唔怪 好順眼

雖然我都係照殺

表弟

最近はよく、お仕事でも私の字を使って下さることが増えて、書道のことばっかり考えてることが多かったので、ついアートアクアリウムに行ってもそんなこと考えてました！！！！

お仕事で私の字を使って下るのは本当にありがたいし、めちゃくちゃ嬉しいです！！

如果出書道ver 電光石火tee...

有gravity架嘛

姐係愛醬勁d？

條女真係好正呀,好想...

你個名

原來香港轉左時區

實勁快賣哂

當我見到聖同自己撞生日 我個樣係>

如果下隻碟封面⋯⋯

正妹 妹

買黎痴牆

唔怪得大師同春菜咁fd

大師同春菜係睇腳

lm

好BB樣

點睇大家喺度J你條女

無j呀

掛住去書展
死人冧樓都唔關我事

橫絲睇DVD 110應該會死

大師搭車睇書睇到唔記得落車 去返對面月台等車又掛住睇書唔記得上車
又温書温到遲到

古鍵琴啲聲

已死
汪汪汪

話說呢場好似係淳君指名聖入9期嗰場嚟 唔知do咩感覺

n年前既遙

收工！

好孤獨

成日見到橫山冇傷心過比大家睇
就覺得我地見到既成員 有幾多成係真

可能根本全部都係假
係個角色 鏡頭前係action緊

根本冇見過真正既佢地

好幸福
船知

今日船木x2
麻x1

究竟知係咪又唔更呢

呷醋 見咁多人圍住do

生田閪面

影完張相即刻打回原形

扮工

我覺得麻係一直都呷緊do醋 無理由走之前攬頭攬頸 走之後就完全斬纜架嘛

好慘

營業姐

一入團就fd 仲係營業？

佢係嬲左呀

握手會講起do
麻會拍台

假架

咁細個邊識假 麻點假姐

我覺得麻就真心鐘意do
do就

畢業見真章
公司都會安排キャラ啦 fd底同cp營業冇人知雞先定蛋先
同埋相處落先發現唔夾都有可能嫁

咁りかみこ係真fd底定又係公司安排

同禾fd

佢地究竟有無出過街

畢業見真章
對偶像嘅交友關係不要太認真

好難唔認真

從來唔會信官方cp

未至於冇啩

究竟係公司見到兩個fd先推官方cp 定公司硬推cp兩個先開始fd

分明睇粉絲接受度啦

班飯有cp就受架啦

cp要睇樣

［member]證明除咗窮人唔好生仔
有錢人生仔都應三思
[/member]

加密失敗

唔係 佢寫blog話好期待 可以聽飯講好多野

窮人唔生仔 有錢人會搵唔到錢

麻到依家d日文 grammar都會錯

麻走左去教清水good luck手勢

清水好似又靚左

麻同前輩影相先會橋手同咁開心

除左。新高，

龜兔都Okay 畢業後成日見

原來11月係去美國

都好 點解唔係香港

上年先過完嚟 無咁快再嚟掛

知快d學好化妝唔好再做厚粉妹

上次去美國係16年，隔兩年再去，咁可能香港下年有機

佢地今次應該係去完墨西哥留幾日先再去紐約

不過下年又唔知邊個走架喇

諗唔到同anisong有咩關係 除左バラライカ

應該春菜

恨自己太遲入坑

同c3有乃團一樣 應該有個idol嘅corner比佢地

你dd又係慘d既，邊個走都要sad

我覺得kami同rikako係真fd
佢地先約左去睇唔知咩展
只係太忙無時間去
我相信佢地上埋床

痴線 勁早斷左片

唔止一個

幼童體型

其實渣咪既手勢...

モーニング娘。20周年企画は今回から道重さゆみさんにインタビュー。

TV出演時のナルシストや毒舌キャラで知名度を上げた彼女ですが、「ここ（バラエティ）で頑張らないと本当に置いて行かれる」
そんな焦りを抱えていました。

咪12點囉而家

前入

你返去搵救世牧
這是我的

請問這裡有沒有管理員

meimei出道唔知有無愛理四分一嘅資源呢

係咩事？

應該冇可能咁重本囉
不過JVC都叫大手label

女狼⋯⋯

夜深了

呢d係咪要自己去整？
想要返件

仲要黃加藍
りかみこ

拎件野比かみこ著

會拖地

整件童裝

點解得一邊彈

得一邊咩 我見到兩邊

就咁睇無乜落力做isolation喎
不過而家無人鬧架啦

可能特登Fing下fing下呢

拍MV果陣雖然都係偷雞用大腿，但仲睇到一下一下係分開，呢個擺明偷懶啦
正確示範得返石田

其實會長都有認真跳，但俾大石遮住咗

你有FreeStyle嗎?

同help me隻舞一樣

因為唔係注專跳舞
分左心去吸飯

得番身體記憶跳緊

諗諗下天使幾會主動講想做乜做乜

想去海外演出
大師: 想開360度live
かななん: 想出寫真/搞dinner show
かみ: 想fing毛巾
表弟: 想多啲係工作上用自己啲書法/搞個人展覽

天使團內個氣氛和平得嚟又不乏競爭

早安癲會比人做

我可以

留意左呢個動作好耐 知真係成日含唇

關唔關你事

關呀

咁易比人做就一早比人收皮啦

我都含過

躝

雪沙雪沙旋 maria旋

做乜鳩

佢要將你嘅心攞到手

如果佢對住我施魔法係咪會變做魔女青蛙

有得做maria隻青蛙

係佢變唔係我變呀

可以一齊沖涼

你捨得佢變青蛙咩

20180724禾愛道重沙由美牧野真莉愛新垣里沙譜久村聖田中麗奈龜井繪里橫山玲奈上國料萌衣

變左青蛙帶返屋企再諗辦法變返佢做人

邊度仲有得睇小魔女doremi

已準備新標題

又有魔女

你咁做都打擊唔到我對肥聖嘅愛

又要落地獄

躝啦落地獄

好彩冇我知

野中痴線
一聽要去美國就係最快寫blog果個
野中blog:
アメリカのみなさんに会えるのを楽しみにしています😉I'm looking forward to seeing everyone at the event<3
仲有心心

可能係遲早嘅事
不過放心 我會誓死保護橫知

佢主場

可以show off啲英文
仲要係得佢一個明啲鬼佬講乜
Nonaka I am dog

加巴妻不可窺

全員都好正

下個post title又要落地獄

加巴為不奪他人所愛 已決定放棄真愛
轉讓比你了

咪J 留返比牧野

前面會加會員兩個字 廢事比人誤會

我理得你愛唔愛

好harsh

就咁決定

達成共識

好惡毒 但我鍾意

有冇人要加加直筆 附送一張官店免費相
咁抵買好難得 加加飯唔好錯過

召喚加巴

Boom boom boom boom boom boom boom boom boom

轉歌mixing

成日放流料 我果日開心左成個鐘囉

喺boom死之前 我想見見橫山先
我驚佢見唔到我會喊

Btw呢張相係橫山等緊我返黎個陣比佢個fd偷拍

加巴今日係咩巴

咁睇返佢地以前都幾fd
歲月無情

終於正式收場

不嬲都係麻巴

實有有緣人既

願者上鉤
加加係大家嘅初戀
真係冇人想收自己初戀 ？

好得意

肯定又係u記集團啲子公司

咩流料?

幫公司做打手
但呢個價我唔信上到去唔hard sell你一大輪

頭兩個月70 之後700

搞到我都好想去脫毛添 會唔會有成員幫手

搞個活動 買box有成員幫你脫毛
唔包保險

如果係男士脱毛嘅會變左上々軍団serve

是日女狼當道

脫緊毛個陣
咦你咪係reina!?

唔想死住

如果去脫bikini位咪...

9點都未到

我以為你依個係節目嘉賓表 我誤會左 sor
我見到えり個名興奮左

有冇得脫肛門

牡丹花下死
死係橫山手上 點睇

咁應該唔係脫毛

狼 不分男女

Laser 會唔會燒親

肛毛先岩

燒菊花

冇睇清楚添
原來唔係講緊毛⋯⋯

有得脫呢啲位

乜你咁重口
要同加加加講聲

中間果張係咪ban圖

點解好地地一個HP post 會變成咁

我諗咗陣泰國幫唔幫到佢
但好似唔得

呢個我又唔區喎
點知一開眼 加加加！？

因為未到秋con 又冇現場直擊 咪玩住脫毛先

G for Gaga

諗起篇潮文

我趙cap咋

打錯字

我對西部比較敏感

好玩唔玩 玩毛！？

佢邊係脫毛
脫肛門

中間腿張開俾成員脫

你唔係對肛門更加.....

頂 笑到我啲毛都甩哂

宜家呢個po 係咪有八成都係狼

好羞恥

話唔定日有所思 夜有所夢
咁就打咗出黎

可唔可以唔好title有大師嘅post度⋯⋯

十成

肯定唔係十成?

咪係 我要小心啲

快啲推到下一個post咪得

比人發現左秘密
唔小心爆響口

飲杯酒冷靜下先

我唔係先

你好似係頭三隻最大嘅狼

留返落地獄果陣先都未遲

佛教有剃光頭 hp台有脫...

咁一係開信正經認真topic討論下囉

淨身

得我同橫絲係狼姐麻 仲有邊個想加入狼軍

咪就係 假正經

其實大家心入面都有頭狼
只係未敢放佢出黎...

黎啦 一齊勇敢面對真正既自己

我明明就係全場最正經果個

等陣全部走哂出黎變成人台

9點差唔多架啦、12點高峰期

めいめい啲新聞稿通街都係
大手label嘅力量⋯⋯

9:00pm-00:00

Hp都有

不過係橫山果單

有佛力加持 暫時係呢個post抑制下先

u記真係嘥9氣

有冇人知聽日個FNS 邊到有得睇直播 ？

麻煩管理員出黎控制吓

管理員都係狼底

你扮乜！ 你也是一頭狼！

笑左

Thx
啱先禁左入去 哇頂勁肚餓

管理狼群

換做深夜美食台

得我可以控制下自己

收到SMS
應該中林檎SSA 11月要衝了

11月見

比知醬扑曬盲左 新cp確認

呢度不嬲都係無人駕駛

攻喜晒

幾時先有得睇呀

唔使買黃牛的喜悅

你講完我即刻走去睇
依加啲人咁快著件底衫同人影
又一張完事相
閃到就死
橫山諗住後入？

閃到我眼殘

影唔到橫山隻手

對腳...

知醬自己都有講
話最近好多同橫山影既合照

佢想人知既野就會講埋出口
佢好驚人發現唔到

例如之前佢連更扑 都專登話
呀 我最近成日連更

其實未完事

佢隻手.... 自行腦補

奶奶blog

いろいろお話してると
一年後とか2年後とかの事をよく考えてるきがします！！！！
どうなってるんですかね！！
自分でもわからんけど笑笑
すてきな一年後2年後になっちょきたいき
今頑張らなですね！！！！！！！！！

打倒扮工 打到欅乃

可能隻手仲係果個位未出返黎

睇得開心d

橫狼

買望遠鏡先

大師標題都阻止唔到深夜節目

今次佢真係變橫狼

三四五六期衝呀

狼性又出來了

嘩耐到你唔講我都記唔起

好有幹勁 點算

好正啊

又畫番自己果種眼妝
上次船木幫佢果個咪幾靚

打倒櫸乃首先要換服裝師

咩妝都唔緊要啦 都係咁正

最重要係搵到好歸宿

換MV導演pls

今日嘅橫狼冇極限

頂 我仲未睇內容
一睇內容閃到仆街
橫山blog:
今日、マネージャーさんがアイスを踏んでしまったみたいで

必死にティッシュと綿棒使って取ってました。笑

面白い。笑

知醬blog:
マネージャーさんがアイス踏んじゃったって。笑

道にアイス落としちゃダメだよ🙅‍♀️🙅‍♀️笑笑
做咩講同一樣野
知醬仲要打よこやんの髪が長い
不過係過去式了

大師卒單可唔可以拍返個サヨナラの意味level嘅mv出黎

揾拍青春小僧another ver.個導演咪得 拳工新歌個mv好似係佢拍

u社拍到嘅我切 嗰個level真係無得頂 已經係微電影嘅級數

Agger 正到

你有冇講過上次握手係點

19炸喎

不過天使呢期少ballad系
要拍呢種有啲難度

講咗好多次啦

死啦 老人痴呆 又唔記得

遲下到你麻啦

你9月又去啦？
幫我同麻醬問好

村內mv點評

a gonna >有個會閃嘅A同埋亂咁打嘅燈
are you happy >
キソクタダシクウツクシク >d effect無眼睇
Manner mode >有Frame切割轉下幾得意
君friends >有落plexus+particular巳經要拜一拜 (啲三角一點點+散開
泣かないぜ >個台配色落足功夫
uraha >有chroma褪地＋frame中frame
低温火傷 >個爆冰overlay可以揾多一兩款掛...
I Need You ～夜空の観覧車 >外景 神蹟
今夜だけ浮かれたかった >外景 神蹟2

manner mode唔係幫iphone賣廣告咩

如果紅到可以去幫iphone賣廣告就好囉

不過manner mode仲有個手機版short ver 幾好睇

直版 滿足大家男友視角

我應該唔去
你唔係去咩

諗住11月先去握 再衝早安天使秋con

廢事9月又去11月又去

你咁有 怕咩

我一放鬆就有罪惡感
如果日程好packed 基本上都有乜心情去玩

都市人的病
對上一次冇野諗 可以完全熄電話
完美放鬆係幾時

石田篇文想當有趣 差在未講埋屙左幾多條屎

咩春都無帶出街

這就是天使

水隊投降了

かななん

笑死

話說めいめい隻碟竟然揾到飛内将大編曲...（Aimer / YUKI / やなきなぎ）

推solo賺下錢先

然後喊 嬲自己做錯晒決定

舊年morning coffee先係神蹟一號

morning 味噌汁

笑到仆
原來risako同你對眼係咁解

a gonna同are you happy有vr補飛都可以接受啦

日頭發洩完到真係半夜就...

PTPP梗

將本來兩張無關聯嘅相放埋一齊....

mayuyu?

小野田嚟

驗下眼

邊個似梁思浩

分明係麻友友眼黎

梁思浩我唔知佢咩名 遲少少認下

夏将軍幾啱返工loop

10/6-10/8 滋賀 → 埼玉

gogogo

好似work

希望hall final係weekend

夜巴係咪平新幹線好多

我諗要睇日子
夜巴啲價都幾海鮮

至少平一半

新幹線要成千銀

喺我個concept就好似搭地鐵要成千蚊咁

係二手飛舖買平幾十咁囉

夜巴來回加埋應該貴單程新幹線少少就差唔多
利申：東京大阪來回

坐來回咁癲

如果有平機票，搭單程落去大阪再補多張機票返香港就追好

千聖真係24孝家姐

真.最後 早安新碟Event第二十次抽選
唔小心又買張影相飛

跟住一月又飛

今年冇得去睇家族夏con已經好唔開心

我今年三月補咗張東京回程8百幾
4百幾5百算平掛

LCC又係海鮮價

就算LCC幾海鮮價都係我再生父母

以前我自己飛通常都FSC算 係夾朋友先會LCC
等我今次捕下可唔可以5舊KO回程先

YouTube自動Loop歌

聽緊天使早安JJ Live都冇問題
一碌到椿工即刻覺得頂唔順
唱到好似46/48系咁

雖然好似人氣唔錯 幾賣得 但去練下唱歌好喎
天使Live好聽勁多囉

都好過4648嘅 不過同hp三本柱比仲有好大段距離 何況前面仲有拳工呢

死啦 天使live 佢地唱歌方法好有氣勢

早安就要用隻眼睇埋表演先得

椿工唱法同早安一樣 都好小朋友口腔期咁 加多個奶嘴啜住黎唱就岩晒

天使啲實力好平均 分詞都好平均 個個都有得唱下咁 所以無人爛聲

今晚FNS應該有DA PUMP x MM
USA

俾支筷子佢地咬住唱

NONAKA:COME ON BABY AMERICA!

前日muro對戰愛香 dance battle

唔用筷子可以用咩代替

Link?

まなblog

以為有片睇

唔識唱—>無得唱—>無機會練—>唔識唱
惡性循環

唔係講天使

文字轉播

如果想練 都可以私下加操
野中都有

不過都似係跟番同一個老師咁解

仲未知野中係咪跟返同一個

睇下之後有冇爛聲就知

都冇幾句唱

ハロプロメンバー身長一覧
167cm 岸本
166cm 佐々木 和田(桜) 前田
165cm 牧野 浜浦
164cm 植村 段原 川村
163cm 譜久村 小野
162cm 羽賀 加賀 和田(彩) 一岡
161cm 飯窪 勝田 金澤 笠原
160cm 宮崎 新沼 秋山
159cm 生田 中西 小片
158cm 小関 井上 谷本 山﨑
157cm 野中 広瀬
156cm 高木 山木
155cm 山岸 野村
154cm 竹内 宮本 清野
153cm 佐藤 室田 梁川 浅倉
152cm 小田 横山 小野田 稲場 島倉
151cm 森戸 岡村
150cm 石田 上國料 高瀬 江口
149cm 西田
147cm 船木

原來最高係岸本

原來小田同橫山一樣高
上次見到小田覺得佢好矮好細粒
不過原來石田仲矮 唔好意思都要講句
佢做唔到小田個種矮得黎想保護佢嘅感覺
相反石田比我嘅感覺係 佢保護我就差唔多

麻 153
知 151
船 147

Me 185

你同麻相差32cm
知34
船：咦 人呢

加麻巴 185
me 175

加埋我等差數列

咁諗
生得矮握手同成員對眼嘅距離近啲

但係生得高佢會咁望住你

好早咋而家...

好有個陣嘅感覺
但麻巴真係好高
我覺得成員心諗面會屌
：生得咁高 我個頭好攰啊

個感覺好似睇戲坐第一行咁

真

禾得155可以同mb對望

天使livehouse好多落選

證明livehouse太細

係好事
不過我要搵飛

係琦玉難啲啩
俾多啲錢

有冇二次吖嗱

求解

麻加入冇幾耐有次話要幫兔set頭點知搞掂果下開場前半個鐘發現搞到一pat pat要洗頭吹乾再set過
而家技術好左整得幾唔錯

sayu講嘅?

話以前麻幫sayu set頭
set到黐笠笠搞到佢即刻去洗頭
而家就進步咗好多啦

係sayu ig story

Thz 大大們

できますた 出晒事

吉祥寺先慘烈

有信心會加場
冇理由有錢唔賺

係囉 咁牧野睇你唔到

始終都內
另外琦玉表弟地元

幫我地抽

愛醬令到

如果可以當然

Rich 成日飛去睇con

cls 以為係十幾歲

原來佢冇咁濃妝個陣個樣可以變返以前咁靚

究竟佢嗰時受左咩刺激先會化到咁濃妝

佢仲要同夏燒雅一齊鬥濃 唔會比人鬧咩

隻朱唔好再高啦唔該

比禾牧俯視

U got the point !

握手會就係
演唱會就都唔錯

姐係表示麻依家大個女啦 同以前佢喺度果陣唔同了

買左咩

Livehouse好似難收d

Who

b工梨沙子

麻以前識set頭咩

佢話要幫手

完全唔認得
之前成個妖后咁

冇飯握手同佢講佢好厚粉咩

所以橫絲9月同知醬講啦
係對佢好架

橫絲：知醬 其實 你好撚厚粉呀！

曾經嘅美少女

搞到咁

呢張算係好睇啲

所以咪

嘩有唔少人關東全落

我好鍾意下面個look 呢啲好難carry架

痴線 知醬對我咁好
我唔忍心同佢講呢個真相 我驚佢blacklist 我
同埋我今次冇抽知醬
麻巴你可以贊助我1500¥去會場門口買張知醬飛
我唔介意著住印有你個樣嘅衫入去同知醬講
：就係呢個人叫我提提你 其實 你好撚厚粉

快d公佈加場

以前我係fb碌到咩劣化童星之後禁左入去睇
之後見到下圖 我心諗哇 佢個樣搞咩

碌碌下見到佢細個果張 哇以前咁Q嘅

然後.....入左b工坑
不過我都係頂唔順佢大個左化濃妝嘅樣
之後佢地解散 過左一年無聊睇下mm啲片
依加就轉左推mm

想睇天使唱呢首

今日FNS MM唔會又係錄影掛

想知佢地會唔會唱are you happy

USA la

應該係啦 張相係AYH嗰件衫

挑戰馬嬲舞啦

應該係近年唯一一個?

呢首歌真係睇到好老尷

來了

U S A
HP飯打cal

屋企人生日要出街食飯 無得睇直播

新衫？

未返到

戀愛21動作
MM

Are you happy

好多都轉左髮型

組曲 the peace

知好靚 救命
麻髮型幾好睇

麻醬個髮型

咁樣搭幾有趣

會長又一拳打落個mon到

好過就咁唱一首歌
好多人都轉左髮型好正

啲飯都幾勁
玩到電視台都安排埋一齊唱

冇諗過boom boom boom可以套落the peace到

USA

打call真係笑咗

搞到我好想衝返屋企睇

點解USA首歌咁受HP飯歡迎

麻 知 橫個頭
我唔得了 麻個動作好型

似淳君啲歌

大石 小田 條佢哋郁手郁腳個動作好好笑

淳君世界第一

死啦我唔係麻飯 見到佢咁有啲心郁郁

見到知扮蟹個下 笑到個肚好痛

型

等我捉曬返去

轉左手勢添

左邊小田誇張到

死啦 MM有新片夠我開心一晚

今日麻醬個頭整到佢好Q
今日個個都好靚
果然係因為fns大家係造型方面都落力左

春菜ジョジョ立ち

隻朱個頭成餅嘢咁

係咪馬尾嚟

今日小田好high

真係好鍾意哩個髮型

Miki 望落有啲牧野feel
知正到仆街

橫朱係中間
橫山個頭真係好Q
好想即刻飛去日本搵佢
我要死了

真心覺得今日麻醬呢個髮型勁靚

加加加都轉左髮型
加賀巴應該好開心

麻個動作咁似炎殺黑龍波

麻醬
原來咁正

覺得AYH知彈出嚟果下好得意

難道我地早安終於上到神枱？

知今日好多位都好正

同USA一齊跳
個個今晚打扮得咁靚
仲唔上梗神枱！？
我覺得今次麻醬應該又吸到好多飯

今晚又真係打扮得幾靚

今次高人氣組都做到野
希望吸到飯

上fns緊係要認真啲

之後今晚聖又係blog介紹成員

全

台下

好多女

連埋上次m sta就會變成mm淨係得女飯嘅印象

9點應該冇fbi

人細鬼大

哇

釣到啲狼出黎

夠鐘開台
大家識自動變身

我有呢張夠

春菜都好正

春菜又jojo pose

正型到

我有呢張都夠

好BB feel

見上FNS糞社終於俾錢搵人set頭

仲送件衫比佢地
今次真係多得啲飯
日本嘅HP飯 多謝哂

梗係 我日日喂佢飲奶 佢仲未戒奶

喂到佢咁大奶奶

呢到有冇FBI

咁點解我唔自己入去 兜口兜面入去同佢講

因為同一個style

麻不嬲型

麻黎架咩？

你又話9月應該去唔到

係咪有造型？

連麻都認唔出
仲話係麻巴

依家先知麻正？

係 估佢唔到

大石跳usa唔係咁好睇
用力過度

小田都係

我麻型撚到

麻醬世界第一

應該多左勁多飯 大好評喎今晚

想去就去架啦 到時先算 太早

好想快d番去睇重播

哇屌 點算

岩岩先話完麻醬世界第一.....

但係我廢事同你爭
我專一的

個頭靚左咁多 動作又型

麻好型
麻醬

麻！！！！！

麻醬有幹勁

去啦去啦
唔係摸手都唔去啊？

今日個個都有 high 爆

癲左
睇重播你應該會爆炸

麻醬：等我征服哂你班人嘅心

麻醬唔望鏡頭 成個細路仔咁
Btw橫山做咩 咁似拎住份獎狀係台上影相咁

禾牧個頭巧正

終於...... 公開

趕緊番去睇

笑到甩肺

好期待 點算

新cp

唔搞cp冇話題起

哇屌 麻今日咁撚靚既 痴架

哇屌 望一望其他人 個個都咁靚既

知做咩瘦返咁靚

睇靚女搞cp係樂事

邊個做男呢佢地？

好過同加加搞啦

春水走左咁快就有新歡

難道！？
私下橫：喂 公司叫我地整cp
知：仆街唔記得添
橫：快啲影返張相等陣我要寫blog鳩吹
希望唔好真係咁

做咩唔放上黎講姐

我一貼我就知點解上面張相咁靚啦

放左啦

睇下Twitter咩反應先

麻果下拳頭型到打冷震

講電話都咁型

麻：喂...麻巴呀..岩岩表演完 好攰 番黎再講..
麻巴：你唔同佢地成班食完野先返？
麻：唔啦... 返黎同你食...
麻巴： 嗯 好呀

22:27

又有外景MV
今年發生咗咩事

夠我J成晚

係咪公司賺左錢無掟使

橫知

連後面綠幕果個都睇得好開心
竟然有少少感動，我唔知自己飯緊啲囡定係mv製作組

牧野啲笑容真係好凌厲

朱音咁睇瘦咗好多

角度問題

平時呢個角度會仲有少少肥 今日竟然無

可能成日跳are you happy太攰

Ff都要分時段架咩

究竟一公斤麻重？定一公斤船重？

咁知瘦左 係咪因爲成日同橫山做運動？

幫大家報一報時

狼出沒 唔洗加密啦扮咩姐

都話隻手仲插住未出返黎

Back hug

call 緊fbi

依度應該得我唔係鐘意睇船木個胸

聞到陣臭味

狼軍出沒！
今晚月圓

淳君一定有睇依套野

有分別咩

我都唔鍾意 我only睇佢樣

有

我真係冇睇過我推既成員既寫真果d

唔係好鐘意睇佢地身體

冇人叫你ff埋浸臭味
你話知醬係臭嘅

我鐘意睇佢地表演...

對佢地身體冇乜性趣

就算比裸體我睇 我都唔會想睇

一定係香嘅

屌 有人d汗香架咩
汗加磨擦 = 臭硬

臭知

裸體冇乜好睇 咪又係得個啲
睇樣同表演仲好

有布比裸體好睇
神秘感

我信佢係香架
知醬全身都係香架！
就算有汗 個粒汗一定都係香水黎

你9月聞下

當神秘冇左 個idol都冇乜用
轉行去拍av

點解會咁型d女女表演...

好痴線 係咪要大大力咁聞
知：？？你係到做乜
橫絲：冇 有人叫我聞下你臭定香

着エロ

拍av先最破壞神秘感
慘過結婚

剩係睇圖都覺得好香

但拍av出左名人工都幾高 好似個三上悠亞咁
以前係48賺得咁少 拍左av人工仲高過做idol個陣

想索佢條頸 應該超香

但最香應該係小聖 女人味
費洛蒙多d

業界咁多人 個個都搵到銀咩

粉味

點解無人睇高橋聖子

唔經唔覺波多野都好似拍左成10年

我想索下頭髮先

點會冇

你地

標題嘅聖光愈強
反作用力都愈強

睇彩數咋 加護之前都差啲比人昆去拍av
好彩佢發現得早 唔係嘅話佢人生都幾慘

不過近呢一兩年長期進入聖人模式 見到都無反應 唔知係咪麻木左

應該好似麻索do咁索佢

我唔知乜水上左去維基查

忍得一時忍唔到⋯⋯

睇MM野個人真係會好開心
偶像威力

冇咩事我瞓先 你哋繼續

推快啲先

索完成鼻粉

果陣好細個咋喎

啦 今次唔關我事架
我係表演派

美國唔出奇 返到黎思想開放哂

代溝 confirmed

冇估錯 聖個blog真係又介紹

就快變鴻溝

安利時間

稱職隊長

我估今晚啲人諗住睇下早安啲blog搵下邊個啱自己心水

其實野中呢個look都幾可愛

要唔要佢啲goods 我放比你

鴻溝already

チェル不嬲都咁可愛

我可以接收

屌 我仲未明 佢地又冇拍拖 點打椿

媽媽生？

聖：客官 依條女 岩唔岩你口味呀？

唔肥果陣
620果陣...

17春就正 之後

可唔可以母女丼

又真係幾似

発売日： 2018年10月03日
アーティスト： アンジュルム
ディスク枚数： 1枚(Blu-rayDisc Video1枚)
メーカー品番： HKXN-50067
JANコード： 4942463806675

アンジュルム現10名体制初、通算6度目の武道館公演が映像化！

2018年5月28日に、日本武道館にて開催されたコンサート映像商品
船木結、川村文乃が加入し現10名体制初、通算6度目の武道館公演。
ライブで新曲として披露した「夏将軍」が初商品化として収録されます。

＜収録内容＞
・Opening VTR
・泣けないぜ・・・共感詐欺
・汗かいてカルナバル
・七転び八起き
・カクゴして！
・ええか！？
・新しい私になれ！
・「良い奴」
・自転車チリリン
・メンバー5名によるダンスパフォーマンス
・エイティーン エモーション
・新・日本のすすめ！
・私の心
・好きよ、純情反抗期。
・初恋の貴方へ
・大人の途中
・さよなら さよなら さよなら
・臥薪嘗胆
・夏将軍
・ドンデンガエシ
・大器晩成
・マナーモード
・涙は蝶に変わる
・愛のため今日まで進化してきた人間 愛のためすべて退化してきた人間
・出すぎた杭は打たれない
・次々続々
・乙女の逆襲
・キソクタダシクウツクシク
・愛さえあればなんにもいらない
・Uraha=Lover
・君だけじゃないさ...friends（2018アコースティックVer.）

糞公司肯出album未呀

一邊鬧一邊準備信用卡

咪屈

10月先出 花兒也謝了

知又更blog乖女

好快姐 年初講630眨下眼就過

STOP

時間停止系列？

一講好快就會講到19春⋯⋯

佢又唔係引退 唔洗咁傷心喎

我隻龜依種咪仲慘

Ps 琴晚龜兔又見

其實龜有無去睇過班細

咁我咪可以掏出。。。

緊係有 佢會去睇Con

你邊有巨根

入後台同班細影合照 實好開心

傳授扮工秘訣

一次過滿足兩個願望

馬尾麻

睇緊後街第4集 笑尻對眼飯

死啦 睇得多依套可能會出坑

後街唔係不良少年變性嗰套咩

係 成日笑d飯

咁不良少年少女笑鳩啲飯好正常姐

可能成員都係咁諗
其實好正常

唔笑大叔先唔正常
對歌迷真係會有愛嗎？
真係想握佢地丁過自己既手嗎？

為左佢地對手著想 各位 由今日開始
戒J啦

一番後台肯定又笑 哈哈 果個毒撚話好鐘意我
我屌 真係想嘔囉

唯有學下打扮 等自己睇落無咁毒 比個好印象佢地

冇用 用粉絲身份去見佢地 本身就係錯誤

FNS又請晒女飯去睇？
係咁打CALL

痴線 有LOVE LOVELY CALL

哇屌 個Collab好型

一出黎扮蟹

幫dapump打埋call

中間一齊Dap 型到

痴線 今日佢地勁認真跳舞 D力出番晒
之前演唱會明顯渣流灘

都話佢哋今日好high啦

平時演唱會都係死忠睇 今日上電視 成個日本都睇住 緊係認真

痴線 麻果下型到 仲要岩Beat

今日大家靚女到暈

好撚掂 正到

FNS係咪大節目黎？

知瘦返了

知笑到見牙唔見眼

WTFFFFF Are You Happy Mix The Peace

係

好耐冇見佢咁開心 不過佢最近係心情唔錯 又有幹勁

好感動

仲要係同最近好紅既DA PUMP 合作

AYH 鳥籠都Upgrade左
放我出去句野變左漸強

睇完我都high埋一份

年尾仲有個fns歌謠祭

Come on baby America

好正

有冇得上紅白呢今年

其實HP同DA PUMP fd?
做咩無啦啦會Collab

出面話佢哋好似

最尾麻扭左下腰

會唔會撞countdown con

知

呀！！！

原來知醬扑句Tag 喜歡便利店 係佢THe PEACE句SOLO

其實知醬跳舞真係幾好

今次又吸到唔少飯

Countdown Con 咁多隊輪 冇事既 比椿工場多兩首

瘦左 不得了

大好評

原來麻果下拳頭 係打破鳥籠咁解

型到呢

依下真係不得了 唔知係咪佢自己諗
睇怕都似係啦 佢成日改舞

之前Lucky位都改左

我睇完之後一路係到問自己點解MM咁正

型到爆左 石田跳舞好勁咁喎

小櫻都開行turbo

死啦 Loop左好多次 真係不得了

佢地D動作都幾靚

兩個上左鏈咁

打橫行個下loop左幾次 知

踢腳果度拎左兩次鏡頭

知醬今日開心到呢 又靚 痴線

船木話跳舞既時候 跳頸點Show係好重要

跳既開心 睇既都開心

新MM crossover 咁多次最鍾意呢次 好有衝擊

成個感覺好唔同 好落力 好享受

超正 死啦 麻果下係咁Loop

好正呀救命

知跳The Peace跳腰唔夠後

佢係咪第一次跳？

唔理la

今次仲要有知櫻合歌

Hello Project call:
L O V E Lovely 名

笑死 見到啲人話issa同大石組隊 ISSHI 隊da pump又變da ishi

今次宣傳效果應該幾好

可以上多啲綜藝就好了

幾時全隊天使推出村呀

雖然現實係一個master兩個bach一個初中....
淨低仲有むろ奶奶架嘛...

應該幾好 多左人識

偽飯去韓國

一覺醒來 點解個post仲未爆嘅

佛光普照

如果尋晚爆咗個標題不堪設想

會係咩呢

淘金挖礦之類

秋Con幾時加場呀....

明明準備咗新標題

請

你睇番第12頁先

地獄

救得一時救唔到一世 遲早都會臭

臭氣同收入成正比

臭手 等我噴到成手香水咁摸佢

咁麻咪臭過屎渠

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

可能飯都食唔落 太嘔了

如果你玩完成日屎 果晚都唔會食得落飯

做咩

應該係答完21之後即刻跳返part嘛

知先要洗姐 橫得嗰一部 又唔係全男 分分鐘去握嘅都係女人嚟

我個次去橫山缺席 唔知佢男多定女多
我就係記得排知個陣前面係男人 後面三個女人應該fd黎
但個樣就.... 之後三個女人後面好似變返男人

將fans比喻做屎
唔怪得知瘦左

真野咁瘦嘅

但我係門口排隊準備入場個陣
前後都係女飯 仲要幾靚
全部有fd 我自己一個拎住手機睇連登咋

對比嚟嘅啫
聖始終中比較漲

可能橫絲先係呢度最痴線果個

日本足球國家隊11個 娶晒11個早安家族成員

今次仲唔係國民偶像代表？

我係最正常果個

但真野嗰種瘦似係病左好耐嗰種瘦 定係我錯覺

其實我係被逼婚

996

997

麻醬世界第一！

船木世界第一！oha

知醬世界第二